`crun` - это программа командной строки для запуска Linux-контейнеров, которые соответствуют формату Open Container Initiative (OCI).

# СИНТАКСИС

	crun [глобальные_параметры] команда [параметры_команды] [аргументы...]
